Bitcoin/ Crypto 集中討論區 (163)

Q:礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。唔好用不知名交易所例如JPEX(幣少scam黎)
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

新農場/fork場警世輸錢大法
1. 遲入場比人割死
2. 早入場唔願走仲要合Lp farm
3. 過夜
4. 想做摸頂大師最後一個高位放
5. 唔識上bsc unstake/pcs lp
6. 覺得入場無一倍都唔走
7. 比seedphrase人

luna加唔加倉好

btc
準備繼續一片紅

曾經有成12萬粒luna

雖然我係 luna 打手都唔夠膽叫人依家加...

食埋夜晚果餐就打暈自己

咁多

吊
mir tx fee 成0.1
之前明明0.001
成百倍

你幾錢買

多人用

byebye 2000萬

anc一日就追過隻閪嘢

btc dump!

anc 明顯係 FOMO 啦
仆家跌返啦

Bjoy

一注落晒就會被套

大媽從來唔分注

SCP又穿返落去
穿埋3.4再望

SXP

luna

terra新 project係anchor?

係

炒完散緊水
嚟緊仲有隻Alice

韓仔將成為世界一哥

是賓 也是尼
是賓尼 會造pancake
放啲pancake flip吓flip吓
Flip到上月球

男信眾：

女信眾：

水退就知邊個冇著褲

快d炒完 還我平tx fee

Cls

1蚊多d

隻拎幾時先升

layer farming is scam

有潛力既幣真係好難搵

搵到就唔使窮

真

就算買到100倍幣，都好大機會係10倍果陣放左

小額咁玩就唔會有呢個煩惱

BnB

穿埋260

你搵到 同 hodl 到永遠係兩回事

剷巴可唔可以打救一眾巴打

你地farm多數攞幾多錢farm

佢已經盡咗力推左幾個post 叫 bjoy

btc 行樓梯落樓？

又係Polkadot?

央行又衝擊1蚊

BTC 55800下個突破位

Fomo

Allin 派

btc大棍

今日多棍到，而家玩亂交大會?

冇錢去ifc

同是散戶淪落人

又加左luna倉

fomo 了

35

CLS

真係搭沉左

睇落你豬左幾多

theta chad

點解tfuel 咁廢

又穿，bjoy呀，印度神童殺到啦

Btc 回到56000 大部分幣都跌 咁我搵隻跟btc 跟跌得金既去買佢 等btc 沖返上去先佢應該都彈得快

例子：avax(跌10%）？ win(17%)?

又開新post害人
BTC死貓彈 有得走好走

跟跌不跟升

共慘黨打到黎

btc升個陣會吸星大法

呀媽倍感欣慰

熊少

bDO 1.02
現在流通量7千萬

哦... 你最近好嘛

撈左SBDO

BTC 守唔住56000 就30000見

數量都資金都一樣
你地係咪由始至終都買賣同一樣嘅野？

想死 仲要鎖工倉

美國佬起身之後，肯定守唔住....掛定單先....

btc 1分圖冇啦啦隔空跳既

個勢弱到咁 諗多無謂啦

加油啊
我都係all in一份糧, 然後每日唔甘心又加多份
搞到玩十日就壓住十份糧

Avax唔洗驚la...坐耐d ja

Bye 15mins 三頂

大圓頂

luna 真係癲癲地

joy完未

幾年前唔識玩 好似你咁 輸咗幾個btc

幾分鐘就陽萎

bDO 1.01
1.1x 重貨😭

比啲信念
不過跌穿0.9就好走

c2c轉去現貨

要轉usdt

BTC 2100 free fall

升緊

無事啦

棍上

完了吧 如無意外...
已經無人講auto了

Auto係Shit Coin

垃圾coin

4000最後逃生門

央行仲有冇人玩

Btc比返d志氣返黎好無

5分鐘得700粒成交
棍乜L
頭先57000插落嚟55000嗰支大根二千幾粒呀

比哂機會你地走

最後逃生門

I put total 150k busd and was charged 6000busd deposit fee, end up the shit coin dropped to 91cents, fuck the captain!

據外媒《BBC》上週報導，今年 2 月 21 日一位化名賽巴斯欽（Sebastian）的德國男子，看到馬斯克的謎樣推文：「Dojo 4 Doge」，還在一頭霧水的時候他發現了推文下方的詐騙連結。

當時他特別確認假帳號「Elon Musk」名字旁邊的驗證藍勾勾，卻沒看出異狀便信以為真，發送了自己全部的 10 枚比特幣（BTC），現值超過 57 萬美元。他心痛地向《BBC》表示：

我弄丟了能為家人帶來改變的東西、我的提前退休基金，以及將要與孩子們一起度過的所有假期。

到底點解有人信

top300都好多潛力幣，肯花時間研究會搵到

班鬼菜真係....scam farm永遠都玩咁撚大

有冇Link 想笑尻佢地

enj還陽定死貓彈
不過交易量高左隻game真係有d影響

拎左30粒S草泥馬由佢掛到到可以換草泥馬算

新人報到
想問各位巴打 binance 個trading panel 點樣做setting？
我唔小心刪左最底個exchange activity 上網睇又搵唔到點開返
求指教

條友用busd挖都算好彩
如果直接買...

仲有冇不繼增持Avax?

Vet 愈升愈有 睇黎hugo哥好掂

SXP又升突返反彈位

又....

借咗Celcius買unlock dump

bull trap 大家好似唔記得了pi cross 即將發生

tg username
zhongweixiang

望Avax最後一爆可以上到4位數 好似17年咁癲

panic buy

無限注大法

咁撚抵死

賭身家

我不是世界級的大白痴 …… 我有讀書並在 IT 產業擁有出色的行銷工作。我與妻子和兩個孩子住在一起，我們有一間帶花園的漂亮房子。

那天晚上我很貪婪，這使我盲目。

等緊coinbase list，準備開人生第一張long

合約教滅亡

altcoin carry 左成個 portfolio

BTC 造市啦屌

準備返家鄉

又bjoy

但他想透過《BBC》告訴大眾，並不是「笨」會讓你受騙，而是「貪念」

即係咁，貪唔緊要，蠢都唔緊要
最攞命係又蠢又貪

以年尾嘅circulaing supply要上到Ethereum而家market cap先做到

跟住rainbow chart, 就算BTC宜家回調去黃色都係40000左右，但如果直上紅色嘅講緊100k-150k係基本
而alt season 又未到頂，即將10倍100倍幣仲有大把機會

Bullshit Scam Chain

我第一次用槓桿都係年頭long AVAX

BTC 咁快跌完？

btc 15 mins graph 一格格方形想點

到時就成個crypto market進入瘋狂狀態 eth市值去到幾多係無法估計

依啲乜差有用就無窮人啦

FF下好喇

有人信先得

總之希望到時要跑贏btc就夠了

好可愛

每次睇 youtube 見到圖表派係度妹下妹都覺得好on9
真係咁有用你就唔使每日用幾粒鐘拍 youtube 啦

有邊 D coins 係強勢
唔使跟 BTC 走?

A

bunny 超進化

只要知道個底係邊，淨低就係坐貨同揀啱幣，根本唔駛mon果幾%波幅

$52 here

pancakeswap有無得換

開始升返啲啦

如果crypto市值年尾上到9 trillion，假設每rank嘅marketcap比例不變:
BTC大約300k, ETH 8k

AVAX維持而家嘅rank: $100
AVAX rank 10 (而家LINK): $290
AVAX rank 5 (而家ADA): $920

我自己買多左1000隻馬換S 掟入去

年輕人要好好珍惜bunny破頂前爆升嘅日子

我保守啲
要求唔高
btc 100K 都OK

Save咗下個post會加

TVL慢慢越黎越大
個價keep住升
Binance 攞獎
Roadmap靚仔

FOMOFOMO
等到佢爆升做第一上binance

連btc 都被操控, 我仲可以信咩

if you cant hold

lit都唔錯

絕對有可能

又水人高位入低位走 DBO係algorithmic stablecoin 會跌穿0.9係好正常

sbdo do what spring

我都想 而家幾抵買

大大大大芋

依家換唔抵
第一日1粒馬換到2粒S馬
我即換

依家好似1.1咋

How to Noob in Crypto / bDollar:

1. You ask why price drop
2. You ask why so expensive
3. You ask for if you should buy now
4. You buy which one is worth getting
5 You usually Regret Selling
6. You ask when moon
7. You believe saying to the moon will moon your investments

How to Not Noob:

1. Read the docs.
2. Ask and Confirm about the system workings instead of price.

DYOR, no FOM, Invest SAFU~

9T好似太樂觀

其實諗深一層
我有價錢17500嘅CAKE BNB LP喺bunny挖
依家每日都70-80USD一日
唔計手動compound一個月都2000幾USD
其實都幾開心

養唔養狗，識自己去廁所

cake bnb drop to zero

巴打其實我沒有sbdo貨 ，巴打幾億身家未，見你farm都2000萬u

又唔係我

你睇下basis cash幾多錢, 0.3正唔正常

Cake之前先比人hack完

有冇人有玩大雞雞

跌穿0.9真係唔會引發penis sell咩

又搬

有冇巴打草緊MIR?

GG3生命倒數
最後54429 BUSD
有冇得100x合約put鳩佢

Penis sell....你到底知唔合BDO係點運作

S2F model 係100k，peak嗰時overshoot 2-3倍唔過份

睇basis cash就知真係有機會上唔返$1 小心d好

algorithmic stablecoin唔係一穿支持位更加容易引發penis sell咩

其實compound係姐係點
見好多人講 新手想學吓嘢

複息囉

複利息

咁係咪過 100K 唔好入貨住

新手想問邊到睇盈利虧損

成交好似升返？

唔識英文應該係去GOOGLE 翻譯

有無人知挖礦d 收益係放左去邊？

wallstreetbet 有班友話兩個鐘後會入binance pump
小心fomo

買邊隻

小心啲 本身有follow enj 個group 見有人forward

sorry啊以為講緊compound幣

有咩方法可以令自己唔好成日睇個市
隔幾分鐘又會望一望
發覺自己有啲精神緊張

COMP幣 已經升到 唔敢買

del apps
同埋

bunny唔係自動compound咩

全倉btc應該可以唔望
利申 精神緊張咗成個月

有SHOW 到APR 個D 好似冇auto COMPOUND

我自己喺官網收

set alert

好似贖回個時會俾你

有得set?

但樓上巴打講緊cake

已升穿$1

嘩屌以為自己精神分裂到打左呢句

夜晚臨訓開張125放過夜
其間由得佢自生自滅
買多幾次就克服到

D BUNNY 唔識

Binance 或者是旦一隻CEX App都有

轉做BTC 入撚晒去blockfi/ celsius

我放咗一半
一半遲下放去cold wallet

放曬落Venus

bdo教好煩
你話sbdo上落大都算
bdo1.1幾跌落1.0幾都panic
唔係話bdo無機會跌到0
但小小嘢就不斷叫春真係好煩
不如了解晒唔好淨係識睇個價
又要高回報又唔做功課

paper hand penis sell 教

會忍唔住借錢玩 又loop

BUNNY又差唔多上番190

Mir咁樣會唔會俾人dump

佢哋驚好似ETH隻Basis cash咁姐

豬死了
Peg drop to 0

又拜一拜
愛兔兔愛生命

叫春都還可以
最怕一陣又有人出黎話巴打累到佢輸錢

加入信眾行列

咁就不問價入

今日啲 top mover
隻隻都未聽過

不能同年同月同日生
都唔想同大媽一齊死

借stable coin無野好驚

瞓醒未推到500就係bjoy

隻one勁撚到

Cake+ BnB擺BUNNY
一日睇兩三次就夠

我feel到cake就快要番黎

早兩日set0.05到唔到價 差小小入唔到
升左200%..
錯過左成個月人工

玩兩個月就處之泰然

必勝法

開始想加注CAKE

已經玩咗三個月
得閒無事會開binc 睇圖成日loop

你放左佢就會升

放咗成個月啦
等上binc

擺返一個月再掉份糧落去

如果bunny出事係咪會成為呢個post損傷最慘重嘅一次

全post攬炒

有無 coins 係好似
咁長期向上

應該放cake maxizer定另一個

FTT 有無 UST

harmony one fat fat, take 小小profit

隻harmony one 升左十倍，點解無人講

LUNA

咩嚟

講左好耐了

有咩news

我有預感我一買佢就跌

coin bureau

好似散場

BUNNY好快會成為呢度嘅最大宗教

Defi shitcoin有冇得set?
通常係shitcoin先要mon住

BUNNY= KING
CAKE= GOD
BNB= Creator

三為一體

auto

AUTO唔理佢ME= BUNNY死忠

THETA

有無人做緊 crypto 既工
想問下如果無經濟會唔會好難揾

我都apply緊關於crypto既intern

binance請人喎btw

出面有條友開三個post講 Harmony

忽發其想

scam

Auto 先百屌成才
今日個價幾穩
先幾次free fall 到大把巴打離場

香港無 IT 狗得 remote

仲要一推就跌

e 原來 linkedin 有

呢

想直接買BTC 係咪binance最好

我見到Sam gor日日放Auto

熊市礦場都要執笠，有冇聽過礦難
BTC用ASIC難啲細規模掘，GPU mine唔到入場費都貴好多

gpu 挖eth

Sam gor連auto都有玩？
唔係話cake咋咩

佢入左成億入去啦 farm出黎既auto全部唔留

賭俠巴點睇auto 前景，條team 幾ambitous, 好似要整V2, dex, 新池，揸住成手 auto 想等到上 binance 先放

對比起挖btc有咩優勢?

我WireX binance Revolut

佢之後出埋dot /ksm vault 應該都增加到tvl ,tvl 大就buy back 多，長遠我睇會升

想問cash out d 錢係咪有limit?

買設備錢挖，不如買幣farm

即係仲有低位接貨機會

挖可以無視幣價 DCA都唔洗 資產本位睇幾吸引

cls sam 哥

屌九成係pump and dump group 玩嘢呃韭菜

Hello everyone, after a very long discussion with our team we have decided to postpone our pump to protect all our members assets. We know that this is the perfect market to schedule a pump in, however currently alot good coins have already pumped and 95% of the coins are already highly in the green. We strongly believe it is wiser to pump coins from their bottom rather from their top. We hope you can understand and appreciate that our decision is purely based on protecting our members and providing the best results possible in every pump we do. We will announce the new date shortly.

pump 左邊隻

佢而家話暫緩唔pump

有免費電可以唔理幣價

唔知有咩咁難

自己開台VM去掘coin會唔會cost effective過自己起個場去掘

web?

又水人接貨

咪係
有佢個本只要乖乖地坐
唔洗半年

Btw
出面真係好恐怖

又嚟
想清倉

高追通常無好下場..

畀人估到 即刻話唔pump?

binance都scam

幣安scam咁試jpex

scam乜鬼

Bitconnect啦

世界最大crypto 交易所你話scam

我想問下可以點樣manual compound啲bunny

開vm 應該仲晒電喎

可能我理解錯等我登記先呢到啲人都係笑下我 美股啲人屌鳩我

claim 完再DEPOSIT

manual 同compound 矛盾

呢到財經台最友善post

我指上cloud做

係咪最好每日claim一次再deposit?

買contact 挖？

睇完q&a 唔明先再問

唔係
睇你幾多本 bunny出出入入gas fee都唔平

theta 跌完再升返

得百幾usd

已經返左0.16

如果你本大 可以
因為你CLAIM 個時 又 要俾 0.5USD 嘅D FEE
再DEPOSIT又要俾 0.5
如果每日都做 依到會食左你30USD 左右

咁你等一次過想賣先claim啦
你claim一次再deposit都講緊一兩蚊usd
你百幾蚊farm一日都係得差唔多

咁我應該要自己拉長返個compound期
多謝一眾ching答我

呢幾個鐘頭flip左0.5 usd

原來一吋係 94 位

咁係因為幣價升 唔關你啲息事bo

真美金大戶

sam gor account

我真係唔明點解我好心提人跌穿0.9好準備散水會比人屌我水人

我指個價我冇追

真 sam gor? 佢乜撚都玩嘅

係喎睇漏左

用yieldwatch睇 會清楚好多

唔該曬ching

上年市值 27 係 0.43
今年市值 14 係 9.x
cls ...

呢d唔係呃9人架咩

有咩即管問 呢度啲人都好nice

好多伏

睇咗少少
姐係正常要先買tether 再轉btc? 如果想直接美金買Btc得唔得？

你想點入錢入binance?

Fps ? 電匯？

fps

c2c直接買btc 有溢價，因為定價係賣果個定
最好買完usdt 再去現貨市場買btc, 平好多

點解要usdt呢樣嘢？純粹想了解下

租左個24小時OFFICE 當迷你倉 放部機去掘礦又驚火祝

點cash out??

諗多左

過來人話你知，電費都可能cover唔返
同埋唔好以為買部機返黎就搞掂，你基本上一定要成間房比佢（因為超級嘈＋超級熱）
你驚幣價跌的話，都係果句用stable coin farm啦

放左你啲assets 換做usdt, 同樣c2c出返去

因為crypto 都需要美金做交易對，直接用美金做嘅話會有compilance 問題，所以就出現咗stablecoin 呢類產品，錨定usd 而且係crypto, 監管相對無咁嚴

Scam黎 咪害人

唔明 不過算睇黎我都係玩返 btc etf

有人 sd 左俾你未
未既話我 sd 俾你

開得vm就自己機黎嫁啦
買contract就真係on9仔

c2c 係fixed rate （至少賣家唔會每分鐘fix價)

btc 嘅波動大，人地set 1hkd= 445044

可能十分鐘已經跌左3k，咁變相你就買貴左

簡單嚟講即係你用美金買btc 入錢係難過你用usdt 買
美金係全世界最多人用嘅洗黑錢工具所以美帝監管好落力，但usdt 只係一種cryptocurrency, 你用佢買其他coin 美帝唔會點理

但usdt 對美金又冇監管？

認真講btc etf都幾伏下，升幅又唔會追到足，跌又跟足

係好難manage，仲要諗定如果hang左機點撻返著

乜都scam
落場玩咪嚇到瀨屎

如果你真係想用美金玩，kraken/ftx會方便啲。但我唔太理解點解你堅持想用美金玩？

hbar chad

因為唔洗換黎換去

都有但無直接用美金咁嚴苛，佢只係blockchain 上面嘅一種資產嚟，上咗鏈其實政府吹你唔漲

usdt 間公司叫tether, 佢啲新聞都幾有趣你可以查下

仲有其他款stablecoin 不過最多人用嘅stablecoin 係usdt

Hkd換usdt再買其他你需要嘅crypto assets。唔算煩啦

因為crypto wallet過數經blockchain方便

咁cashout都一樣？轉返usdt 再換港幣

睇西巴tg
見到d admin爆話有間scam拎左俄仔個名出份假audit
之後有個條友叫wang jing出黎屌人

幣安換港幣最方便係咁

Chz無力了

明白
有啲緊張用錢黎買一種crypto 再用呢種stablecoin黎買想買嘅crptocurrency (btc,eth)
係咪咁

咁tether個legitimacy係邊到黎？ 我google咗又話佢falsely claim "backed by 1 USD"

HAND 都冇咁驚
係驚危險

crypto = scam

你做乜姐

咁都有人抄

理論上間野整一蚊要放一蚊 USD 作抵押

ust 就另外玩法
燒 luna 整 ust

想問下 呢binance 同pancakeswap 大家同一pair

點解apy 同liquidity 差咁遠

Tether不嬲都好多問題 又有lawsuit係身
所以先有其他usd equivalent 嘅coin出黎 用唔同方法去去做stablecoin
啲exchange有stable coin其實對用戶同佢地自己都方便好多
你驚tether嘅話其實可以usdt即刻轉其他coin/stable coin嘅

再者如果真係要玩crypto真係做多啲research
stablecoin 真係最易明嘅concept黎

多謝解答 我都係想了解多啲先玩 明白了

開始旺返個po 係咪準備bjoy

其實我睇完BUNNY個DOC都唔明
到底CAKE Maximizer係咪即係自動COMPOUND左挖出黎嘅CAKE咁解

佢個機制到底係點計
如果佢將啲CAKE自動掉入去AUTO COMPOUND POOL
咁我仲有冇需要定時將啲獎勵CLAIM出黎再擺入CAKE AUTO COMPOUND POOL

突然多左好多新人

被紐約州告單官司和解咗，NYAG搵唔到證據但Tether要交罰款
USDT風險細咗好多

HBAR 異動？

新手想問其實trust wallet係咪track唔倒個acc邊個？
我入左錢落人地個address佢走數 我淨係得個address係咪無得捉倒條友？

吊啦媽笑撚死
西巴都有fork 一百歲唔死都有新聞

高風險高回報

crypto本身都冇王管架啦
唔關trust 唔trust wallet事

風險 係喺個pancake swap 上面

cz家爺仔乸唔洗開飯咩

yes, 對方可能是sam gor

會唔會做得好過個弱智俄佬

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，長線建議手持USDC同BUSD。

以前Q&A 有哩段

姐係有個寄去嘅address都無用

你可以睇到佢address囉
走數無仇報架
你買咩

作為 luna 打手當然渣 UST

Eth ....

uniswap?

你比左幾錢人？

用Binance啦 會幫你hold起嚿錢
對方走數可以同客服上訴

係咪Facebook YouTube果啲airdrop scam

難d 佢成件事都係copy and paste連俄佬個名都copy埋

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係) ........

上返上面Q&A睇啦

goose 當年咪係咁

你send咗usdt 俾人？

連智商都copy就正

有冇link
想睇

好彩我俾左0.1 屌0.1都要食鳭我

咁高apy 下有咩唔係scam

多左新人，係咪要跌市了

0.1 usdt?

類似 屌

0.1Eth定 usdt?

西巴

Eth ... 0.1 usdt就是鳭但

Viking 呢

係咪話比1eth會比返兩粒eth你個啲

唔好信呀 用幣安買

係咪呢類冇仇報嫁啦
上禮拜先有德國仔俾人呃左10粒btc
下次醒目啲就ok

原來真係有人會send

屌你老母 ksm 可唔可以比我入貨，升左成二十日了

西巴 fork

都成百幾u

Hold 幾日 俾番啲息 好似定期咁

10粒BTC真係痴撚線
點解咁多有錢傻人

都唔係好fork姐

呢到啲巴打唔scam唔玩

諗諗下應該都係claim price後再放入BUNNY單POOL好似賺多啲

如果佢遲下搞個cake+ bunny maximizer 就真係成世唔洗claim price

crypto太多scam
有時都真係易中伏

佢差唔多所有文字都係copy from 西巴
連個傻閪roadmap都係抄俄仔tg個roadmap
佢而家淨係係pancakeswap launch左隻coin連staking都冇
仲要炒起埋

睇埋bscscan佢可能已經散左一半貨
仲要係比買唔比賣 明scam你

個樣厄得下人

luna個d先叫冇位入貨

crypto係咁

其實想要入貨位好簡單 不問價入幾千u落去
第二朝就會見佢跌到仆街 隨時都入得貨
萬試萬靈

ksm 之前咪磨左成個星期

痴線 笑閪死我
原來搵錢咁簡單

保守估計交易額成338bnb

求其scam都有人送10粒btc
Crypto scam人又唔會比人拉
我都想做騙徒了

仲要唔洗點學野
照copy就得

條德國佬咁就輸哂身家

臭蛋有無人理

有咩可以理..
GG1倒數緊生命，仲有165915 BUSD挖
GG2同GG3氣數已盡生命倒數完左

有冇人買咗Harmony ONE
呢隻好唔好?

上返 30

臭雞蛋33蚊表示難過

無錢 但佢個 volume cls

支那野

其實如果你係持美金 可以直接喺 US bank 經 swift transfer 去 deposit BUSD（1BUSD＝1USD）入你 binance a/c
0 fee 0 匯率差額
好易攪
d BUSD 一入到你戶口 你就可以隨時買 BTC ETH

sfp 日線級別大圓底突破

人X我取 夠薑ALL IN

蛋你可以賭佢IFO爆番起嘅...
但我就唔玩住架啦,等佢有番起色再諗啦

sun周線級別大圓底真突破

佢個 vol 同 chz 一樣 cls

會唔會執笠架

有冇人買左btt
諗住hold到幾時

Bunny其實安唔安全
唔明佢點樣offer到咁高rate

就算執笠其實都唔出奇...如果IFO玩唔起/IFO完左之後無以為繼就等收皮

之前有巴打講 farm mGoogle mAmazon
好似 farm 得過

farm 緊mir

智商稅...

We are starting off with the following fee structure:

30% Performance fee

0.5% withdrawal fee if withdrawal happens within 72 hours of deposit

For further clarification the 30% performance fee is collected and given to the BUNNY stakers. For every 1 BNB earned through performance fees, 5 BUNNY is minted and given to respective users. So long as the price of BUNNY stays above 1BNB/5, users are actually earning money through this performance fee system. All of these fees will ultimately go towards staking BUNNY, thereby ensuring the sustainability and longevity of our project and benefitting BUNNY supporters/holders.

原理係咁樣去提高APR

係邊度farm

ksm是不會跌的

暴雪上beefy 45-20% daily 咗成日點解個價仲可以keep到double

草泥馬變番一蚊

依家升到同BNB唔係差好多

牛場係唔係 入pool 就farm 到

咁少本係一個鐘都flip到0.05usd

想問bunny APY幾多?

合完LP就可以擺入去farm，btw 有啲pool幾伏

個個pool唔同，冇顯示apr果啲就係apy, 如果你係幾他pool, 就㩒入去睇

怕佢上到binance之後會開始因為冇news跌

Firm左會上啦咩

佢一日唔上一日都有人會賭佢上

仲有人玩defi問安唔安全

Ada氣數已盡

首先係...佢真係上到先算啦
第二就係...佢真係上嘅話就即走啦梗係

我聽過Harmony/BitTorrent/Theta
但係我嘅exchange全部都買唔到

蛋升緊

我 day one 貪得意買左 bt 同 dogecoin
個陣唔識
無升過之後走左

啲人未識解讀減產係利好定利淡啫 好快跌返

mirror protocol

草泥馬

撈左底NAV

coinbase 聽講得好少？

Bjoy 完未？

sfp日線級大圓底

尋晚難得一早訓 訓醒個價又係一撚樣
On99

Binance is scam

未解決！

未 del aps 算

真音樂椅

你一提佢又跌

挖左一日啦 價息齊收

Theta 就上10蚊

啲人開始 FOMO ONE

跌返啦又

低買高賣賺錢

Bjoy酒！

每朝都b一bjoy

Bjoy!

b 就 b 快啲啦
日日係到磨

又b joy 我屌你老母

個市真係閪撚到，連央行都保唔住
真係好彩收息叫做收得下，未至於蝕

BAT 升緊

發過豬頭

好撚大棍

真幣災

各位巴打着多件衫
注意身體 共度Bjoy

冇用trust wallet 不過冇做kyc既唔駛旨意追到 追到既話你仲驚

完卜全無支持
三年後見

印度佬dump緊

BTC 穿56500 正式步入熊市!

上到架話升完幾多先跌先

同埋真係上左你唔係仲唔走掛？用穩定幣farm算啦

48000見

呢個大圓底 應該可以升到60蚊

Bjoy 走啊

又黎？
又買咗幾多U

avax回到最初既起點

點解我會係Luna theta 同 CHZ 之間㨂CHZ

燈死左chz

止蝕啦

爽 il 又變返0

唔會比同一隻妖幣呃兩次

有無師兄記得當日有人推理Elon 係想用狗幣做大佬細價代幣

兩者個價比真係幾穩定

央行玩完?

星期一變左例行bjoy

等佢推得上$1 先算 有幾萬粒係手

幣又災 央行又災

酒啦

如果佢有心穩定匯率
唔知任志剛嗰套啱唔啱crypto market用呢？

btc有上限，doge無限，點維持匯率

Bjoy你們應當悔改

係都ltc啦 幾時輪到佢

年輕人應好好珍惜蛋糕還是10蚊出頭的日子
不久將來
即將
跌到1蚊

係咪冇人再講ADA?

等如無人講bnb

跌市佢就肚瀉 升市佢就便秘

鎂都無限

Flow 同 Link
早知賣哂佢all in Luna 同KSM

咁港紙都冇hard cap

你之後大把野換

Vte咩黎？愈升愈有

咁直接用satoshi做單位咪得囉

Drop to zero屌死你蛋糕

下一棍係升定跌？快！

完全無力升,你話呢

入得貨

買bond

31號

未,呢個日本仔? 計下21萬幾錢先 thx

想要

都要15000, 好貴

15000 好似無咩水位,算了, 12000~13000可接受

bunny APY 平均幾多?
見到有個APY得25.5% 新手唔知算唔算低

31.4 all in 左 avax 攬住一齊死

all in

特價時段

特價時段又完 btc又升joy了

假升,don't fomo

即刻滅世一棍

48000 見

週線級別大圓底 上看60元

日線級別大圓底 上看6元

我37.5入左485粒 應該點好
我拎左去持倉返利 冇眼睇

bdo係咪信心危機定要等多3粒鐘下個epoch啲人買bond就會上番1蚊

冇野既，坐一陣休息下
好快返家鄉

大圓底可信性高

31.5就叫攬炒？我同大媽先叫攬炒啵

以前試過穿1蚊，但2日內就上返，今次唔擔保無事，但睇好上得返嘅可以買bond

Crypto=scam btc會drop to zero

你叫我

不能同意更多

有冇巴打做開staking 想知APY幾多先正常

呢個係咪之前個網好似中學project個隻黎，定係第二個場撞左名

short ada 又走黎升

係佢呀，宜家整咗個新ui 出嚟

橙巴可唔可以等多幾日再出手
59000清左半倉 入左btcdown

靚左咁多
有D想換甲場嘅avax-link pair過去

KSM 日日升

ksm日日賺

一訓醒又準備ath

不要說了

我雞訓醒仲有30蚊

你可唔可以燈小次？

佢痴咗線呀 日日都ATH

bull trap
drop to zero ready

bought the dip wor

人造幣joy

你講尋晚?

sfp

廿蚊開張long同你癲吓

晚晚都係

鬼菜每日準時滅世

美國朝早時間放d人升上去，收市就割.....

咪屈人啦
呢排明明係亞洲佬廢到癲

cake

Bunny

可以一戰

cake咩料?

叫左你sh

放ksm換chz 既心情你地會明咩?

我發現 btc/bnb升時,chz就會跌

蛋糕快啲同我彈高

仲唔酒

隻隻幣唔同架喎你想人點答你
binance多數100以下
Bsc 上面就1K, 1M, 1B, 1T, 1Q, infinity都有

仲有 WTF%

我糕11

睇緊隻coin得25.5%APY 咁咪好低

你問玩開秒息五厘既連登仔佢實話你廢老

酒啦，與其坐貨，
佢日日洗盤
等佢低入，升完再放，都食好多轉

升joy?

binance安全啲apy低啲係正常
bsc正幣嘅話都係10 - 100左右

唔知你隻咩coin
但如果想再高息少少又相對安全
都可以試下放blockfi / celsius呢啲
但前提係佢支援你隻coin

AVAX-LINK冇得farm governance token，純粹幫你compound
而家收5%手續費

竟然到 CAKE 同 SOL 上緊

我糕快上

BNB

BNB 快上

cake/bnb終於上返0.04

哇屌 cake做咩事

地剷巴近排賺定蝕？

事實又證明if you cant hold

暴雪係咪開始要割

今次仲唔係真alt season?
Alt season index 71->73,就快要爆喇

cake發力上，咩事

一早要啦，琴日45% daily 又升咗double, dpc又冇野睇，唔知點解頂到咁耐，有冇人可以講解下

蝕到仆街

臭龜,臭chz 二連擊

佢收咁高fee 唔會牛牛打
等緊牛牛出com 仔嘅avax-link pool

係邊睇呢個index? btc dominance?

唔熟既唔好貪太多，會total loss

爛蛋呢

LINK 應該就快過，如果唔再玩野
到時就74

其實有冇人仲係長farm緊甲仔avax-link pool
我見其實avax入面甲仔就好似Bsc嘅cake
新場要swap coin都係用佢，咁如果avax chain之後真係炒起嘅，png似係最大機會跟升，咁不如長farm hold住堆甲仔等算

然後大爆死

佢自己網會高d
但係鎖你3日 早拎就收0.5% fee
同埋隻幣都算高位 自己衡量下

倫敦金得返80

我只會留少少
一嚟甲仔通漲極高
二嚟甲仔tokenomics 係送錢比sam gor dump 甲換avax, 甲仔pool 同其他pool farm 到嘅甲一樣咁多，只會比人一路dump 甲換錢...

無玩蛋

執返身彩

Avaaxxxxxx

假升

BNB 爽手

蛋糕苦主集氣區

bdo 穿左$1,咩事？

BNB 爽手升

今朝0.93 差d手震放哂

信心危機？

我估純粹bjoy搞到好多人驚 走哂
其他央行都好多跌

高j左？

Cake嘅通漲係點?
PNG冇乜incentive去hold已經有好多人嘈緊 我覺得governance改tokenomics之前情況唔會變

以前 UNI 同 SUSHI 係咪都係咁

逃生門黎, 唔係到時sam gor一開始dump就

今朝0.92 penis sell哂之後0.95又入場farm番 覺得自己好on9

mon hun 好似冇咩事 個價幾硬

上原亞衣底咁堅

轟龍下盤係幾穩

圖派

係咪唔會再跌返去大機構入場果個價

sbdo 抄底

等 berlin hard fork??

熊軍會戰勝歸來

$30000 , all in 左?

熊巴徒弟?

大家覺得PI indicator準唔準

嘩吊 我淨係識草泥馬同ape

crypto 已經步入熊市, 你哋仲喺度討論買邊隻好, 完全唔知你哋喺度做緊乜

放𠴱下其實唔戇鳩，技術上佢係可以繼續free fall永不返身

問題只係你轉個頭，佢都未企返穩你就入返場，如果佢又跌返落去，咁咪左一巴右一巴囉

寧願賺少啲，等佢脫離臨界位先入返場，起碼多少少buffer你走位

如果係真應該仲有升一大段

依家唔入都入左唯有保持信念 其實係咪冇人買bond redeem番bdo佢就會繼續free fall 直到成個bdo就收皮

個市牛到仆街 change my mind

1/4 BAT 路過

係無人買bdo佢就會free fall, 買bond換bdo其實用一個更低既價格去買入更多既bdo

批友其實都feel到個市已經到左極限架喇 不願面對啫

留意到nft系都冇乜精神
係咪接完飛刀啦

唔好gel

To the moon

升災

ada 特價

yes defi is the next hit

NFT 可以點玩

炒 NFT

CZ 又做市

重有5分鐘，有無人狗衝入去買bond?

珍
btc 幾次都坐唔穏60000
明顯牛市已完

無乜郁

剷巴你唔係有好多貨㗎咩, 定係你燈緊

一到60k就大注short

三年後見

有貨,不過真心咁諗
之前40000.50000 個時都唔會咁樣磨落去上返又即插咁

明顯係無力上60000

珍 唔返去retest 20000 講唔通

Feel到剷巴好灰

唔係每一次都救得返，信心唔夠就會骨牌式閪冧，所以呢度巴打成日講，差唔多到0.9就要準備定走難

蛋糕高J師

有冇人狗衝左ramp?
一開始無set slippage, fail 左2次，已經升左30%

珍
coinbase 上唔到市
btc drop to zeeo

今朝5300比人大手掃返上5000尾啦

上次真心諗住坐穏60k
點知又係一日就插返落去

不過今日閪債好似回返少少

唔係四月咩

有無人有玩NAUT
BSC新token
放喺MetaMask到就會自動增加 好黐線
個tokenomics 都唔差 遲下會做launchpad

Bond != Share

睇錯 sor

幣安今日5:00好似要出新coin 叫ramp 有冇人想炒

自動繁殖

好似又係erc幣?

炒左已賺60%，如果有set slippage 第一次就買到應該賺100%以上了

第時西巴埋 biance 既話就好笑

咁多人買bond

出個陣頭幾分鐘應該升得仲勁

pancake有?

UNI只係farm咗2個月，唔係永續，而家新嘅token係去community pool，其餘去dev, VC, advisor，唔係直接放出去公海

Sushi我冇研究但見佢好多其他花款玩緊

甲仔hyperinflation我覺得係 feature, 4年halving慢慢會累積到holder參加governance，唔係每一隻token都要賺大錢，我覺得甲仔而家咁樣都幾好

我見到彈telegram ,即去pancake search, 係有既，連token address 都唔洗入，即刻唔諗就買左

我知你係tg gp邊個了

執咗一萬hkd

錯啦,得十秒

而家1.5了

唔射返去Binance等正式list個下?

可以玩幾轉波幅先

兔兔幾時上

sam gor 幾時先會走

bvault個BDO/VDOLLAR vlp

中間等上嗰陣都有機會比人拋㗎 我頂盡玩頭半個鐘 頭兩三分鐘入唔到都唔會玩

穩陣 都合理 都100%

跌返好多

做transaction嘅時候要俾多啲fee 一部分會burn 一部分會redistribute俾other holders
真係strong hold就to the moon

跌番30%

跌到1 左右又可以入

原來已經到咁濟

過左

SFP係咁升

又上返d

想FOMO

大家估佢一LIST嗰下會幾錢

+1FOMO心情好嚴重

3蚊走左

我2.5個陣走晒

佢咩事突然係咁升？

1.5

FO唔FOMO好依家跌番落1蚊

玩少少

Sam唔走都會有其他人dump PNG，因為tokenomics就係咁，你睇top address會見到佢哋點swap
要等yield跌到某個位或者PNG有其他用途先會改變趨勢

有冇人買左vet

真 drop to zero

好似去牛場compound 咁farm吸引啲？
佢個APR有啲低

其實炒Ramp點趕得切一開就買

所以我唔會再玩甲住直到佢有新野

其實係，收咁高fee 會比牛牛打爆

鬥手快架乍

最多咪2

CELR要過one了嗎

1.5 盡

1.5搶 set 8蚊放 fatfat

掉落牛牛吸引啲？

8蚊

仲要wallet 入面有野換。。。
好多放係農場，拎得出嚟都炒完。。。

BSC 大戶場

1.5咁不如依家搶

加油

依加搶好似射唔到去幣安？

射到

但係又要swap嚟swap去會唔會好煩

Really?

收你一粒cake做諮詢費用

隻ramp好似好弱咁
之前lina,bifi 個d唔會咁樣未上就跌返咁多

被收割 正垃圾

了解
想要咩蛋糕

有冇人手持LINA？

諗諗下都係決定唔FOMO好啲

臭蛋 38

今晚就正式減產

剛入左希望仲有得升下次次入親咩都即跌

靚靚pancake一個唔該

好弱隻ramp

你咁講就有救了

你又創造左歷史高位

死老千CZ瘋狂gel頭呢兩日BNB都唔駛點升

有交易所上過隻幣等被人割
上2奇蹟了

我開完入去望一望1.5 ,好彩無即刻買,停一停周圍睇下本來個價係幾多,已經跌返到1.3,再等多陣已經0.98
1蚊入左

0.93

豬死了

ching又嚟

我1.2入...仆街

1.4 豬死了

鏟巴真係

剷巴可摸耳落一落船, 好重

準備穿0.9

never change

我已經準備好篇潮文

剷巴不如我俾兩粒cake你,你離場

Ramp睇咗半個鐘都唔敢入
膽小如鼠抵我做窮L

特價時段 bor

最多等等幫你買張六合彩

地剷霸拳.gif

打手當晚...

上番1蚊啦, 剷巴可以止賺啦

好彩冇FOMO

CELR食左春藥？

地剷巴個位已成ATH

好想而家就出潮文

AVAX上返33真係要還神

出啦

升咗6個鐘
又要準備插

剷巴每次一高追就成為歷史高位

連登打手出post 係咁提RAMP果陣係 1.5
當晚過一陣 0.92

當日，Holder address 有好多個。Market cap 係唔知左右。如果有新手追post，可以睇返21/3-22/3個價。 假設有一半係連登仔，每個入唔知幾多。佢哋每次成功起碼賺唔知幾多萬。唔難理解佢哋想做多幾次。

我輸錢係我貪心。希望以後d新手唔好咁

變左潮文

希望大家要記得fomo之前睇睇剷巴嘅動作

RAMP!!!!!!

點解我射咗啲Busd去trust，見得返啲錢，但去到pancake swap就0

上番一蚊啦上番一蚊啦
距離我家鄉唔遠啦

ksm 440.....

係咪射錯左唔係bep20

家鄉係1.63

求放過

ATH

話咁快mir arbitrage機會又冇咗
賺得5%-10% stake mir ust LP 賺下cake 算

又學到野

Bitcoin / Crypto 集中討論區 (164)

入啦，我都想入

最大隻嘅妖幣
就黎要上top 20

一伸個頭入去，即刻比人斬幾百刀

係用bep20喎
我wallet見得返哂啲busd㗎，但一去到pancake就見唔到

ramp!?

幾時有人出剷巴watch? 10u 一粒token 我都買

係呀師父

1001

10000